# Bienvenid@s

<div align="center" style="width:100%;">
<script src="https://unpkg.com/@lottiefiles/lottie-player@latest/dist/lottie-player.js"></script>
<lottie-player src="https://assets7.lottiefiles.com/packages/lf20_6ft9bypa.json"  background="transparent"  speed="1"  style="width: 70%; height: auto;" loop  autoplay></lottie-player>
</div>

El presente espacio recopila teoría y ejercicios prácticos sobre física básica de cuarto año, según programa de la provincia de Buenos Aires, Argentina para las escuela secundaria técnica. 






